喺連登傾閒計都畀人屈係五毛!!!!!!!!!!!!!

我有個中國親戚原本好支持香港抗爭，依家改曬口風話香港人係暴徒

喺學術台傾閒計都畀人屈五毛,係有心搞事就去時事台開POST啦,我自己都用不推文回覆就知我只係想傾閒計

其實上開連登邊個唔識你？

child den

曲又話五毛
唔夠激又話五毛
未睇內文又屈五毛
呢個現象越嚟越嚴重

膠登影印機又係邊度影印番嚟

絕對唔係抄post

其實機界原種日日出咁多post
我已經唔記得佢係邊個了
個個subscribe嘅多少都會有少少印象
惟獨是機界原種真係一啲印象都無
機界原種係咪前本土派？

如果講無聊野俾人屈5毛又有乜所謂？
如果你講正經野講啱嘅野
佢話你五毛你屌返佢
佢即刻衝番出嚟同你講對唔住啦

利申 試過有人睇錯屈我五毛 屌完佢 同我講返對唔住

我知你乜水所以不推文